# Теоритические вопросы

## 1. Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.

* блок кода, который пишем один раз, и можем вызывать несколько раз



## 2. Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.

* аргументы в функции играют роль локальных переменных в теле функции
* аргументов может быть указано любое количество




